{"topics": {"verso": 2, "an\u00fancio": 3, "dete\u00e7\u00e3o": 2, "plano": 6, "total": 6, "coronav\u00edrus": 6, "produ\u00e7\u00e3o": 6, "euro": 21, "an\u00e1lise": 4, "necessidade": 3, "pesquisa": 2, "estrat\u00e9gia": 3, "presidente": 7, "altura": 8, "domingo": 6, "feira": 16, "encontro": 4, "quest\u00e3o": 3, "entrega": 3, "passagem": 2, "pa\u00eds": 21, "\u00faltimo": 12, "aeroporto": 5, "p\u00f3": 4, "avi\u00e3o": 2, "prova": 2, "presen\u00e7a": 2, "autor": 2, "livro": 6, "bem": 4, "ferramenta": 3, "conhecimento": 4, "direito": 8, "m\u00eas": 15, "consequ\u00eancia": 2, "conte\u00fado de p\u00fablico": 3, "abrigo de legisla\u00e7\u00e3o": 3, "p\u00fablico": 5, "destaque": 2, "mem\u00f3ria": 2, "verdade": 3, "assinante de jornal": 3, "cultura": 4, "frente": 5, "jornalismo de qualidade": 3, "artigo exclusivo": 3, "evento": 4, "parte": 13, "op\u00e7\u00e3o": 5, "f\u00e9ria": 3, "artigo": 5, "m\u00fasica": 2, "praia": 5, "conta": 11, "agenda": 3, "sa\u00fade": 7, "oportunidade": 3, "\u00e1rea": 7, "empres\u00e1rio": 2, "parceria": 2, "fotografia": 2, "condi\u00e7\u00e3o": 7, "pedra": 2, "telem\u00f3vel": 2, "crian\u00e7a": 8, "eletricidade": 3, "filho": 6, "lixo": 3, "rede social": 3, "mulher": 5, "\u00e1gua": 4, "semana": 9, "l\u00e1grima": 3, "data": 3, "forte": 6, "valor": 10, "ataque": 4, "temporada": 2, "jogo": 5, "m\u00e3o": 6, "equipa": 7, "inclus\u00e3o": 2, "forma": 16, "t\u00e9cnico": 3, "possibilidade": 5, "avan\u00e7ado": 3, "defesa": 3, "capacidade": 5, "advers\u00e1rio": 2, "avo": 2, "mercado": 3, "impacto": 3, "colabora\u00e7\u00e3o": 2, "empresa": 4, "membro": 6, "acesso": 7, "fase de investiga\u00e7\u00e3o": 2, "cidad\u00e3o": 2, "altera\u00e7\u00e3o": 2, "nota": 3, "central": 2, "objetivo": 5, "acordo": 11, "europeu": 3, "projeto": 3, "universal": 3, "comunicado": 4, "desenvolvimento": 3, "bom not\u00edcia": 3, "situa\u00e7\u00e3o": 6, "descida": 4, "zona": 2, "estimativa": 2, "rela\u00e7\u00e3o": 6, "jovem": 5, "risco": 4, "quinta": 2, "12h00": 2, "vigor": 4, "lugar": 7, "geral": 2, "metro": 3, "prote\u00e7\u00e3o": 3, "popula\u00e7\u00e3o": 9, "superior": 3, "ilha": 2, "mar": 3, "n\u00edvel": 5, "confinamento": 3, "medida": 7, "primeiro": 6, "estado": 6, "hora": 10, "capital": 4, "s\u00e1bado": 4, "ministro": 10, "n\u00famero": 6, "servi\u00e7o": 8, "resposta": 5, "processo": 4, "fonte oficial": 2, "passo": 3, "gabinete de ministro": 2, "caminho": 5, "julgamento": 3, "recupera\u00e7\u00e3o": 2, "segundo posi\u00e7\u00e3o": 2, "tonelada": 2, "quebra": 2, "covid-19": 3, "tend\u00eancia": 2, "nacional": 3, "in\u00edcio": 3, "per\u00edodo": 4, "queda": 3, "contexto de pandemia": 2, "face": 7, "casa": 13, "decora\u00e7\u00e3o": 2, "carro": 4, "nome": 10, "pele": 2, "amor": 3, "interior": 3, "pre\u00e7o": 2, "explica\u00e7\u00e3o": 2, "ideia": 6, "base": 6, "estilo": 2, "presente": 3, "cor": 3, "tom": 2, "qualidade": 3, "marca": 2, "alta": 2, "material": 3, "modelo": 3, "sociedade": 2, "sapato": 2, "texto": 2, "gato": 2, "cliente": 2, "ambiente": 3, "import\u00e2ncia": 2, "conforto": 2, "caos": 4, "vice": 2, "primeiro vez": 6, "americano": 5, "d\u00favida": 5, "multid\u00e3o": 2, "eleito": 2, "norte": 8, "inten\u00e7\u00e3o": 3, "consulta": 2, "rua": 3, "fam\u00edlia": 5, "l\u00edder": 2, "economista": 2, "promessa": 2, "grupo": 3, "apoio": 7, "teletrabalho": 3, "pai": 4, "chamado": 7, "parceiro social": 2, "emprego": 4, "mudan\u00e7a": 2, "quarto": 3, "hist\u00f3ria": 5, "vez": 22, "poesia": 2, "costa": 5, "cora\u00e7\u00e3o": 2, "filme": 4, "coisa": 6, "terra": 3, "constru\u00e7\u00e3o": 3, "cidade": 8, "meio": 4, "interesse": 3, "trabalho": 10, "mente": 2, "final de semana": 2, "bairro": 2, "c\u00e9rebro": 2, "cama": 2, "olho": 3, "fundo": 2, "not\u00edcia": 6, "motivo": 2, "aten\u00e7\u00e3o": 3, "informa\u00e7\u00e3o": 5, "energia": 2, "exemplo": 8, "mail": 2, "volta": 3, "medo": 2, "naquilo": 2, "internet": 2, "lado": 4, "daqueles": 2, "compet\u00eancia": 2, "obra": 5, "reivindica\u00e7\u00e3o": 2, "discurso": 3, "modo": 3, "postura": 2, "exposto": 2, "banca": 3, "seu": 3, "pandemia": 9, "experi\u00eancia": 3, "crise": 4, "tribunal": 3, "cadeia": 2, "l\u00edngua": 2, "espa\u00e7o": 5, "substitui\u00e7\u00e3o": 2, "vantagem": 2, "ser": 15, "escola": 3, "institui\u00e7\u00e3o": 3, "agente": 4, "menor": 3, "facto": 5, "reforma": 2, "homem": 6, "parque": 2, "acusa\u00e7\u00e3o": 2, "pris\u00e3o preventivo": 2, "autarquia": 3, "cabe\u00e7a de lista": 2, "deputado": 3, "principal": 2, "proposta": 3, "posi\u00e7\u00e3o": 3, "elei\u00e7\u00e3o": 2, "assunto": 2, "cabe\u00e7a": 2, "democrata": 2, "teste": 3, "partido": 3, "organismo": 2, "dinheiro": 2, "arguido": 2, "contrapartida": 2, "suspeito": 2, "falsifica\u00e7\u00e3o de documento": 2, "documento": 4, "associa\u00e7\u00e3o criminoso": 2, "alto": 3, "cargo": 4, "crime": 3, "suspeita": 2, "fortuna": 2, "juvenil": 2, "sal\u00e1rio": 4, "carreira": 3, "clube": 2, "jogador": 4, "ouro": 3, "argentino": 2, "m\u00e1scara": 2, "paciente": 4, "capital italiano": 2, "continente": 3, "solid\u00e3o": 2, "dado clim\u00e1tico": 2, "n\u00edvel universal de temperatura": 2, "onda de calor": 2, "autoridade de sa\u00fade": 2, "sistema de alerta": 2, "ilha urbano de calor": 2, "efeito de ilha": 2, "altera\u00e7\u00e3o clim\u00e1tico": 3, "agress\u00e3o clim\u00e1tico": 2, "temperatura": 4, "recorde nacional de temperatura": 2, "agrad\u00e1vel passeio": 2, "pico": 2, "gestor de projeto": 2, "risco de desidrata\u00e7\u00e3o": 2, "pessoa idoso": 2, "m\u00e9dia": 2, "registo": 3, "us\u00e1": 3, "simples consumo de \u00e1gua": 2, "2021CLIMATE": 2, "tarde": 6, "alerta de onda": 2, "defini\u00e7\u00e3o": 3, "acompanhamento": 2, "noroeste": 2, "vermelho": 2, "residente": 4, "chefe de equipa": 2, "azul": 2, "risco de sa\u00fade": 2, "grau": 3, "precipita\u00e7\u00e3o": 2, "autoridade sanit\u00e1rio": 2, "covid": 3, "doente cr\u00f3nico": 2, "popula\u00e7\u00e3o local": 2, "diferen\u00e7a de temperatura": 2, "alerta": 2, "temperatura normal": 2, "trabalho de autoridade": 2, "facto de ser": 2, "ocorr\u00eancia": 2, "fumador": 2, "intensidade": 2, "centro de cidade": 3, "calor": 3, "fadiga": 2, "aplica\u00e7\u00e3o m\u00f3vel": 2, "cen\u00e1rio": 4, "ser espec\u00edfico de cidade": 2, "aumento de n\u00edvel": 2, "n\u00edvel mundial": 2, "investigador": 2, "cidade europeu": 2, "frequ\u00eancia": 2, "adapta\u00e7\u00e3o de medica\u00e7\u00e3o": 2, "campo": 3, "ver\u00e3o": 3, "solu\u00e7\u00e3o simples": 2, "fen\u00f3meno": 2, "term\u00f3metro": 2, "doen\u00e7a": 5, "mundo inteiro": 2, "grande parte de territ\u00f3rio": 2, "n\u00edvel de anomalia": 2, "sistema de telemedicina": 2, "demografia": 2, "profissional de sa\u00fade": 3, "compra": 2, "humidade": 2, "governo": 5, "epidemiologista": 2, "cadeia de acontecimento": 2, "inunda\u00e7\u00e3o devastador": 2, "telefonema": 2, "local": 3, "elemento de risco": 2, "noite": 6, "conceito de vulnerabilidade": 2, "paix\u00e3o": 2, "imagem": 2, "vontade": 3, "realidade": 3, "vis\u00e3o": 2, "esp\u00e9cie": 2, "veterin\u00e1rio": 2, "animal": 2, "limite": 3, "atraso": 2, "final": 3, "decreto": 2, "servi\u00e7o essencial": 2, "lei": 4, "trabalhador": 3, "m\u00e9dico": 3, "aprecia\u00e7\u00e3o": 2, "manh\u00e3": 3, "emerg\u00eancia": 3, "dist\u00e2ncia": 2, "parlamento": 3, "responsabilidade": 3, "pe\u00e7a": 2, "saudade": 2, "design": 3, "detido": 2, "manifesta\u00e7\u00e3o": 2, "dire\u00e7\u00e3o": 2, "pol\u00edcia": 4, "marcha": 2, "portugu\u00eas": 7, "era": 2, "americana": 2, "educa\u00e7\u00e3o": 2, "investimento": 4, "novidade": 2, "infetado": 2, "vaga": 2, "dado": 3, "profissional": 2, "indica\u00e7\u00e3o": 2, "morto": 6, "rede": 2, "bombeiro": 2, "isolamento": 2, "caso": 6, "email": 2, "respons\u00e1vel": 7, "declara\u00e7\u00e3o": 2, "ocupa\u00e7\u00e3o": 2, "press\u00e3o": 3, "combate": 4, "morte": 9, "quartel": 2, "elemento": 3, "cerca": 11, "falta": 2, "regi\u00e3o": 7, "general": 2, "iniciativa": 4, "porta": 2, "tenda": 2, "cama de cuidado": 2, "sul": 3, "foto": 2, "contr\u00e1rio": 3, "pandemia de covid-19": 2, "territ\u00f3rio": 2, "v\u00edrus": 2, "espera": 2, "doente": 3, "viagem": 2, "apelo": 2, "funcionamento": 2, "entrada": 3, "\u00e2mbito": 5, "pr\u00f3ximo semana": 2, "infe\u00e7\u00e3o": 2, "restante": 2, "recurso": 3, "hospital": 4, "sobrecarga": 2, "guerra": 3, "opera\u00e7\u00e3o": 3, "habitante": 2, "conflito": 2, "tarefa": 2, "boa": 3, "caso de infe\u00e7\u00e3o": 2, "restri\u00e7\u00e3o": 3, "governante": 3, "seguran\u00e7a": 3, "olimp\u00edada": 2, "absoluto": 2, "chefia": 2, "abnega\u00e7\u00e3o": 2, "entrevista": 3, "quadro": 3, "procedimento": 2, "fun\u00e7\u00e3o": 2, "poder": 2, "efeito": 2, "pedido": 2, "senhor": 2, "d\u00f3lar": 3, "direito civil": 3, "v\u00edtima": 2, "complexidade": 2, "c\u00e1lculo": 2, "eliminat\u00f3ria": 2, "sentido": 2, "vencedor": 2, "campeonato": 2, "prote\u00edna": 2, "autoimunes": 2, "teste cl\u00ednico": 2, "\u00f3bice de ser": 2, "resultado": 5, "monoclonal": 2, "medicamento": 3, "novo aposta": 3, "prova de efic\u00e1cia": 2, "anticorpo": 3, "reumatologista": 2, "recolha de dado": 2, "sistema imunit\u00e1rio": 2, "cl\u00ednica": 2, "morte de infetado": 2, "atividade excessivo": 2, "reumatoide": 2, "artrite": 2, "dexametasona": 2, "estudo": 2, "festa": 2, "real": 2, "sala de cinema": 2, "estrela": 2, "clima": 2, "ator": 3, "fim de semana": 2, "festival": 2, "injusti\u00e7a": 2, "quil\u00f3metro": 2, "rendimento": 2, "golo": 2, "partida": 2, "assist\u00eancia": 2, "servi\u00e7o p\u00fablico": 2, "mesmo per\u00edodo": 3, "curto prazo": 2, "categoria": 2, "primo": 2, "retrato": 2, "raz\u00e3o": 2, "consumidor": 2, "respeito": 2, "exporta\u00e7\u00e3o": 2, "participa\u00e7\u00e3o": 2, "futuro": 3, "baixo": 2, "decl\u00ednio": 2, "produto": 4, "\u00e9poca": 2, "pol\u00edtica": 2, "economia": 2, "mat\u00e9ria": 2, "reflexo": 2, "previs\u00e3o": 3, "t\u00edtulo": 2, "frase": 2, "luz": 2, "torno": 2, "euronews": 2, "pa\u00eds terceiro": 2, "formato": 2, "san\u00e7\u00e3o": 2, "dedo": 2, "cria\u00e7\u00e3o": 2, "apresenta\u00e7\u00e3o": 2, "pr\u00e9mio": 2, "estrangeiro": 2, "cara": 2, "banhista": 2, "franc\u00eas": 2, "ingl\u00eas": 2, "conhecido": 2, "dono": 2, "papel": 2, "quilo": 2, "lista": 2, "certeza": 2, "sistema": 2, "cinema": 2, "visitante": 2, "estreia de filme": 2, "frio": 2, "d\u00e9cada": 2, "professor": 2, "cantor": 2, "desafio": 2}, "nrof_docs": 93}