{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Dispositivo j\u00e1 configurado",
            "reconfigure_successful": "A reconfigura\u00e7\u00e3o foi bem sucedida"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Fora de Israel?",
                    "elevation": "Eleva\u00e7\u00e3o",
                    "language": "Idioma para feriados e datas.",
                    "location": "Localiza\u00e7\u00e3o",
                    "name": "Nome",
                    "time_zone": "Fuso hor\u00e1rio"
                },
                "data_description": {
                    "time_zone": "Se especificar uma localiza\u00e7\u00e3o, certifique-se de que especifica o fuso hor\u00e1rio para calcular corretamente as horas do calend\u00e1rio"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "hebrew_date": {
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "Dia hebraico"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "Nome do m\u00eas hebraico"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "Ano hebraico"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Minutos antes do p\u00f4r do sol para acender as velas",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Minutos depois do p\u00f4r do sol para a Havdalah"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "A predefini\u00e7\u00e3o \u00e9 18 minutos. Em Israel, \u00e9 prov\u00e1vel que queira utilizar 20/30/40, dependendo da sua localiza\u00e7\u00e3o. Fora de Israel, \u00e9 prov\u00e1vel que queira utilizar 18/24.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Definir este valor como 0, significa que, em alternativa, ser\u00e3o utilizados 36 minutos como graus fixos (8,5\u00b0)"
                },
                "title": "Configurar op\u00e7\u00f5es para o calend\u00e1rio judaico"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Ashkenaz",
                "italian": "Italiano",
                "sfarad": ""
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Devolve a frase para contar o Omer numa determinada data.",
            "fields": {
                "date": {
                    "description": "Data para a qual contar o Omer.",
                    "name": "Data"
                },
                "language": {
                    "description": "Idioma para contar o Omer.",
                    "name": "Idioma"
                },
                "nusach": {
                    "description": "Nusach para contar o Omer.",
                    "name": "Nusach"
                }
            },
            "name": "Contar o Omer"
        }
    }
}