{"topics": {"sida": 28, "match": 8, "final": 2, "t\u00e4vling": 5, "tennis": 2, "tisdag": 4, "internet": 14, "v\u00e4rld": 9, "fransk m\u00e4sterskap": 2, "spelare": 4, "f\u00e4ngelse": 4, "f\u00f6rslag": 3, "Kristdemokrat": 3, "polis": 7, "v\u00e5rd": 5, "vara": 10, "parti": 8, "brott": 2, "region": 2, "Sverigedemokrat": 3, "regering": 11, "ledare": 8, "gata": 2, "kvinna": 7, "svenska": 3, "liv": 3, "krig": 2, "peng": 14, "fel": 4, "samh\u00e4lle": 2, "val": 7, "f\u00e5r": 7, "svensk": 8, "g\u00e5ng": 9, "politiker": 8, "jobb": 4, "frihet": 2, "s\u00e4tt": 7, "information": 3, "v\u00e4g": 2, "skatt": 2, "kommun": 6, "grupp": 6, "sk\u00e5despelare": 2, "m\u00e4nniska": 11, "familj": 3, "problem": 8, "hus": 4, "v\u00e5ld": 2, "bio": 2, "sak": 7, "m\u00f6te": 5, "betyg": 3, "roll": 2, "skola": 4, "expert": 5, "arbete": 5, "barn": 5, "corona": 19, "virus": 21, "gammal": 2, "sjukdom": 3, "grund": 3, "artist": 4, "l\u00e5t": 3, "vaccin": 2, "kris": 7, "man": 5, "dotter": 2, "resa": 6, "f\u00f6r\u00e4lder": 2, "serie": 4, "livstid": 2, "stj\u00e4rna": 4, "med": 4, "d\u00f6d": 3, "r\u00e4ttighet": 2, "rasism": 3, "organisation": 7, "pris": 4, "risk": 8, "folk": 19, "hj\u00e4lp": 3, "forskning": 3, "kropp": 2, "exempel": 6, "d\u00f6rr": 2, "stad": 6, "bok": 3, "lista": 2, "musik": 2, "rekord": 2, "b\u00f6rjan": 3, "domstol": 3, "prov": 2, "\u00e4mne": 2, "stor": 4, "arbetsplats": 3, "brand": 3, "larm": 3, "torsdag": 6, "natt": 3, "brandman": 2, "protest": 4, "onsdag": 2, "makt": 2, "f\u00f6retag": 8, "st\u00e4ll": 7, "aff\u00e4r": 2, "m\u00e5nad": 2, "br\u00e5k": 2, "gas": 2, "h\u00f6st": 2, "cancer": 2, "sex": 3, "flicka": 2, "forskare": 2, "unders\u00f6kning": 3, "fackf\u00f6rbund": 2, "regel": 7, "st\u00f6d": 2, "politik": 3, "fr\u00e5ga": 3, "trygghet": 3, "lag": 9, "kv\u00e4ll": 3, "bil": 2, "myndighet": 6, "krona": 7, "trafik": 2, "hand": 2, "Folkh\u00e4lsomyndighet": 2, "hem": 2, "personal": 2, "avst\u00e5nd": 2, "bes\u00f6kare": 2, "fotboll": 4, "mark": 2, "elev": 2, "minister": 3, "gymnasium": 2, "utbildning": 5, "helg": 3, "tand": 2, "skydd": 2, "fredag": 5, "program": 2, "\u00f6kning": 2, "president": 3, "klimat": 2, "b\u00e5t": 2, "kanal": 3, "timme": 2, "l\u00e4genhet": 2, "tips": 2, "riksdag": 2, "t\u00e5g": 2, "plan": 4, "motst\u00e5ndare": 2, "restaurang": 2, "sjukhus": 2, "morgon": 3, "v\u00e4nsterparti": 2, "3-0": 2, "dans": 2, "kultur": 2, "k\u00f6tt": 2, "kokbok": 2, "milit\u00e4r": 2, "herr": 2, "dam": 2, "sjuka": 2, "teater": 2, "sport": 2}, "nrof_docs": 70}